間屋轉名問題 求巴打解答下

屋企人要供幾層樓太辛苦 想轉一層比我去自己供 如果轉名比我供既話係咪要過到壓力測試先得？ 如果有筆積蓄暫時未有工又得唔得？

因為我打算將層樓又再攤長黎供所以打算用轉名既方法比我去供咁樣每月供少好多 就算租出去都可以平租D易租出去

求巴打們比下意見 可以點幫屋企人減輕下供樓壓力 因為最近市道差好難搵人租樓

多謝哂巴打

本身果層樓個按揭仲差幾多成?

轉名 = 做一次買賣
你要再去做按揭，同埋仲要比印花稅

岩岩有巴打解答話就算首置都要比印花稅 所以好想好唔抵

差幾多成暫時未問屋企人 但佢話比我聽而家月供8000幾

睇埋你地轉名有冇特別用意啦
即係當比埋層樓你咁
如果唔係，直接比錢你屋企人啦
6m樓 都要 18萬稅，而家做新按 息口差過之前，回贈又低，無必要咁做

明白哂巴打 直接比錢好過 第時再首置